體訊速遞：（賽車）F1或取消上海站

體訊速遞：（賽車）F1或取消上海站

F1原定會在4月17至19日於舉行上海站（圖）賽事。不過，由於武漢肺炎在內地持續爆發，F1賽會表示會檢示疫情在中國的影響，會與各車隊及國際汽聯（FIA）保持緊密聯繫，不排除向上海方面提出取消該站賽事。

綜合外電（法國）

哎喲